點睇d坐巴士坐走廊位，一有人想坐入面，條友即刻坐入去，俾走廊位你坐?

迫人坐你岩岩坐完，張凳熱辣辣既位
低賤
咁想坐入去唔一早坐?

就係唔想同你坐先霸住個位